求whatsapp stickers

有冇巴打有依款stickers

推

App store有得down呀
個icon喺隻狗

thanks

Android 有冇呀